吳浩康開台

有無連登仔睇?佢唱歌係真係幾好聽嘅

無人睇